排政府醫院專科定睇私家好?

肛門則邊生左粒細細地既瘡
成日流膿 又痛
睇左家庭醫生寫左兩封轉介信比我 一封係私家外科 一封係威爾斯醫院外科
前日已經去威爾斯排左 但佢話要三個禮拜內先通知幾時睇
私家就下禮拜一有得睇 但診金坐底700蚊未計藥費
應該點揀好

重以爲你做大手術 要萬萬聲

幾舊水搞得掂梗係睇私家啦

私家割瘡都唔貴，去私家喇。

Why not both , 你等得 政府黎 屎眼都爛撚左啦 。去睇私家同時又排政府 ， 排得黎咪當覆診囉